講真，由而家開始都唔應該plan未來三個月去旅行

如果你之前已經買咗機票訂好曬酒店，我無嘢好講

否則的話，以而家香港危急存亡之秋

有血性嘅唔會而家去諗關於旅行嘅嘢

留低去前線衝又好，做和理非出嚟遊行又好，幫手做文宣又好，香港需要你哋

我覺得如果有咩關於革命想了解下，甚至學習任何知識，都可以去
因為我地都需要不停進步

但如果係去玩去爽，留香港仲好啦

全部人留香港都唔代表最好，如遇上滅族危機需要人喺外面接線架

利申：求和純討論，唔想因為波台以前鬧交而討論唔到

識得有人發夢發到好辛苦臨時訂咗機票 有時放鬆吓都好嘅

畀人休息下都要掛
雖然離開幾日都會心掛掛

飯都唔好食丫
On撚9

壓力太大去放鬆下都好嘅

開始多呢啲分化post, 大家小心